屌你地老母唔好再叫佢地做「呀SIR」

要叫狗,撚樣,過街老鼠,死乞衣
聽唔撚聽到

叫號碼